今晚10點統一口號

今晚10點大家不如統一口號，俾林鄭同其他香港市民知我地嘅決心

淨係嗌

五大訴求，缺一不可

推